和記家居寬頻11月完約

轉去 HKBN or PCCW 有咩優惠？
上網睇過 HKBN 1000M 平均$99 兼減 $300

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow